# EnderFix #

Под версию: 1.7.9

Предотвращает вечное застревание в портале. Работает просто, как топор: игрок попадает в портал в краю, получает ачивку, после чего видит титры, жмет esc, падает в портал и телепортируется (на спаун края, либо к своей кровати). Предполагалось, что игрок должен телепортироватся сразу, но увы...

**Проект заброшен.**